[突發]有手足被殺

我係做咗標題黨嘅，你屌我標題黨都係咁話啦，
1027銀行中心俾人打到拖住走，影唔到樣嗰位手足到依家都係下落不明
呢個已經唔係我第一個開呢位手足嘅po，兩次都係極速沉底推極唔起，本身有兩個集中討論但係結果都沉埋

我依家再開多次，我明白啲相係無可能認到樣嘅，但係想大家做嘅係即刻去關心下身邊金色頭髮有可能去發夢嘅手足，有無全部安全，一人行步，唔可以令手足被消失，手足無事嘅，麻煩可唔可以報個平安

大家隨便負皮同屌我，但係懇請大家推返呢個旺角手足上去
唔好令佢死 手足唔好有事

同埋喺呢度特別呼籲，所有人，上唔上最前線都好，會發夢嘅都將個人資料交俾信得過嘅人（中英全名、ID no.、屋企/家人電話），出去發夢前講聲，脫離危險地帶講聲，真正去到安全地方再講聲。如果真係身邊無人信得過嘅，係tg整定scheduled message俾tg group 嘅admin ，唔係淨係一個谷，係盡量多幾個谷
一個都不能少

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推

好唔自然咁沉咗底

希望推得翻上去

連登仔好鐘意咒人死

希望未太遲

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

push

幫推

我都唔想我正經開無一次推得起
本身嗰兩個集中都沉埋底
搵翻手足嘅話我同佢道歉

P牌照推

Pu

Push

tui

Tui

好擔心佢

標題黨死全家

屌喇星，呢d係大6化嘅結果，一定要驅蝗先

推，求手足情況

標題黨
但係救手足 推

推啊

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

希望手足可以報下平安

推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

幫你推

大嗌你個名同身份證

咒完有用又唔見黑警死
我好想好想手足出來講聲無事再俾你地笑鳩我炒車

係，死咗，咁點?你未又係要贏先清算到根本不停屌人唔講邊樣嗰樣，係咪當呢個嗰個係condom係對件事丁點幫助都冇，個撚個都記得，612到今日都記得，唔係日日講先叫記得，日日提係完全幫唔到件事，你不如去reddit tweeter推吓gphome仲有建設性，開埋啲完全幫唔到件事嘅post只係自我感覺良好但係一啲幫助都冇

希望冇事

有冇消息

Pish

ｔｕｉ

真呀 記住 set 定schedule message

推推推

唔算標題黨嘅
可能真係

雖然推唔郁但都想幫手

有冇片 仰咪後巷私刑果個

blocked, 唔該唔好用呢d野黎玩，唔係個個會襟入個post到睇乜事

幫推 但下次改返個好啲既名 唔該

pushh

好多人見到標題屌鳩你標題黨就走

我都係，唔會再入呢個post，唔駛覆我

你下面所講嘅嘢我做哂了，我開呢個po亦只為手足，你係要覺得我為虛榮嘅都無計

好似陳同學嗰個po我都有留過同你相似嘅留言，但係今次唔同，如果手足真係無事呢？或者就係有人搵佢令黑警唔夠膽郁佢呢？

我亦無意屌人唔記得呢樣唔記得嗰樣，只係呢位手足可能仲未有事，又點解唔捉緊希望搵翻佢呢？

V

而家呢個post係確認手足安全喎，唔通手足條命唔緊要？

推。

你老母啦被殺

生命攸關做下標題黨有咩問題咪咁潔癖啦

一齊等緊報平安

一個都不能少

P

blocked 呢啲標題影響連登公信力

其實無論如何
推唔推得翻呢個政權都好
最重要都係手足無事
每人行多步 都會成為成功既關鍵
請多多留意身邊夢遊人士情況

有冇死都好
都係失左蹤
推撚左先

上去上去

推推推推推推推

我都想知

推你老母咩

好憎標題黨 不過照推

PUSH

希望搵得番

咁唔算標題黨
正謂生要見人死要見屍
一日下落不明
一日都有呢個可能性

好地地開post唔得 係要標題黨

佢冇set schedule msg？

咁係我衰嘅改個咁嘅標題
希望手足無事

最憎標題黨 幫推

我認真地開過兩次了
對唔住
手足上水嘅我同佢道歉

比黑警拉咗，記者又影唔到。我地都好無助

不知所謂, 不可以正正經經出post 嗎?

唔知希望佢有

Push ar

你係覺得識佢或者知情又肯做嘢嘅人會唔做嘢定你覺得一班完全冇關係咩都唔知嘅人可以搵佢出嚟? 知情者又肯出聲嘅絕對唔會因為見到你個po先出聲，知情又唔會出聲嘅，例如黑警，同樣咩都唔會做，成班咩都唔知嘅人喺到圍爐做咩先?

推呀

推 點解依加疑似有人死都冇人理

推！

黑警殺人

pish

推 從來唔介意標題黨
只要係好心做實事 就無所謂

又嚟情緒勒索，永遠一樣係你當xx condom,xx係咪唔重要，點解xx冇人提

你係覺得識佢或者知情又肯做嘢嘅人會唔做嘢定你覺得一班完全冇關係咩都唔知嘅人可以搵佢出嚟? 知情者又肯出聲嘅絕對唔會因為見到你個po先出聲，知情又唔會出聲嘅，例如黑警，同樣咩都唔會做，成班咩都唔知嘅人喺到圍爐做咩先?

推到搵得番

有冇人知情況

G持

手捉

係

真

推到手足無事/..\

推一推 有無議員幫到手

最尾gif佢有力企起身 但是後有冇送院就

你講嘅不無道理
可能根本手足就無事
亦可能真係有事但係我地咩都做唔到
但係如果佢真係單飛無留message 呢？如果真係有機會因爲咁就有人搵翻佢呢？

llpp

pppp

8

再推

都推

個個手足可以出黎講兩句，報平安？

冇錯
但流咁多血
冇送院
連記者fa都唔比接近
極度可疑

p

psuh for u

事實係極速沉

屌 有冇名
佢老豆老母呢

Diu nei but pish

因為連登一早比人操控住
唔做標題黨
冇人會入嚟

again

推呀屌你老母！！！

但係樣都見唔到
只係推到

暫時失蹤
連身分都確認唔到

手足你可唔可以報個平安比我地知啊
求下你

冇
咩都冇

只可以推
無樣無名好難搵

ppp

仆街黑警陷家剷

推
11.2 維園見

p牌仔黎幫手推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

😭

agger

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

失咗蹤佢父母or朋友應該會發現

對唔住
不過你都睇唔到了

推
有冇人認得

11.2

被殺

恐嚇

推！！！

其實我唔覺得有問題
你唔做標題黨
撚有人關注呢個手足
要block咪由佢block
佢都on99

唔撚開個咁嘅標題撚引到你班人入嚟
樓主之前開兩個都推唔撚起
你地有咩資格屌標題黨

唔係分化。不過831到而家差唔多成兩個月，都仲未有一隻狗死。
其實啲狗點會驚你？下次喺你面前行刑都得啦。

死黑警 不得好死 推

手機無電前推多下

agger
佢地班垃圾唔願意承認唔做標題黨
就冇人會關心
就例如樓主開兩個post都冇人推

希望炒車

pduh

冚家剷黨警

推，頸巾都易認

我都唔想用呢種方式上熱門 但係救手足要緊

搵人

救人

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

而家可以幫手做到d咩

pushhh

推呀屌你老母死黑警

睇唔到最後係佢企起身定比人拉起

推起佢

係唔係入左院 嚴重個個？

推！！！！！！！

推推推推

FC

幫手推

唔知點樣幫

qg

推！！

煲大佢就係幫緊佢

。

推！！！！

真係好擔心
報個平安就ok
唔使講太多

P牌推

重要留意下依兩日有冇同佢似樣嘅手足提堂

如果冇就兇多吉少

推啊
唔可以比手足下落不了了之

一定要搵返。有無人contact 星火問

幫推但照block標題黨

幫推 搵手足要緊

救人要緊

ppppp

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

Pishhhh

推推

又要推

P牌都推

721

推 無論個位手足係生定被殺害都好 一定要生要見人 死要見屍 我地要真相 唔想再出現彥霖事件

up

推 唔可以沉

屌

死左

有冇金髮朋友不見了

死黑警又攞命

幫推！

推唔起好大原因在於唔係冇人關心
係唔知點回
亦都回黎冇用
見太多已經開始麻目晒

搵到未

P牌照推
希望手足無事

推上熱門呀屌

推！揾翻手足未

推撚左先 無人識佢？

推返上去！

屌你老母 最憎人嘅呃9我

推阿

有冇人有佢消息？

#光復香港
#時代革命

仆街標題黨 屌你老母 祝你成家落地獄

push 求回應

換一換個標題會好啲
btw推

Pushhh

唔好有事

我諗冇事既 睇gif圖最後佢自己有行

照推

好多5手

求手足認人

對唔住我都唔想的

你呢句我會幫你留翻俾啲黑警架啦

希望手足真係無事

呢位人兄有可疑

咁多正評

做唔到啲咩 唯有PUSH

搵到人未

手足一定無事

推!!!

我寧願炒車呀屌你老味
依加班香港黑警仲信得過架咩？

推!
生要見人死要見屍!

推啊！！

蘋果唔係搵番啦咩？

真？有無source
希望係真嘅

希望手足吉人天相

n

Rip

推到見人為止

唉… 班魔警有冇諗過自己原本係想服務市民 同埋 想係屋企人/朋友面前威一世，但而家俾港共控制到要雙手沾滿鮮血，全世界都憎燃死佢地，而家佢地仲夠唔夠膽周圍同人講自己係警。

仆街啦死黑警，你地唔好諗住將個責任推俾落命令果d人，你地自己有腦有思考能力架，冇人迫到你，我亦都見唔到你地有掙扎過。

你地唔好以為你地可以唔駛還，你地害我地一世，我地要你一世慢慢還

幫推！！救手足！

幫推
BTW果日有記者話帶手足上旅遊巴再用膠紙封窗門唔合常理（唔肯定係咪佢）都話佢好有可能極傷

吉人天相，推

Push 721 831 101

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

blocked.

伯母被殺

係佢

唔覺得係標題黨喎
你話被殺但冇話被殺死
圖文符合

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

標題黨照推
救人呀有無人識呢位手足？

救手足呀

講真有人死可以做文宣

先屌柒你標題黨
推

blocked

標題黨正仆街

推 死警死全家

希望手足無事

有無消息？

點解咁多負評

勁怪
關於呢件事嘅所有po都沉

.

幫推 要搵返手足啊

on9
死撚開啦屌你老母
唔做標題黨有撚人關心呢個手足
兩個post都推唔起
食屎啦你班垃圾
日日怪人標題黨
有冇自己思考過
點解會有人做標題黨？
完全封鎖你條垃圾

洗撚理條on9仔

source？

五大訴求！缺一不可！

撞

推呀推呀推

大步攬過

推到知道手足冇事！！

pu

Push!!!

推，百幾負評證明連登就淪陷

有閒錢可以入去捐埋其他

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

P牌都照推唔知可以做到咩 但繼續關注推到傳媒追問狗方

光復香港， 時代革命

幫推，咁都沉底架？

驗血

推1/10

2/10

3/10推

Lm

4/10 推

5/10推

6/10推

7/10推

8/10推

9/10推

10/10推

黑警又打死人

救人😭

never forget

已經做緊啦

推啊屌你老母

Up

Rui

已block

p牌推唔郁都推！

仲有女人街嗰個

推上熱門

每日都唔知班狗對被捕手足做左D咩

TUI

擔心呢個

推！
手足要冇事！

Push!!!!!!

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

推到人無事

呢單野係啱啱定之前？

推1102

有冇成班人上前救人

diu

要無事

推呀屌

推主線

搵到未！！！

俾人拉走果陣識得行

推到有消息為止

!

呢個年頭失蹤隨時=被殺

wtf

推一推

推
pushhh

推

係咪殺人都冇人理要跟cc同陳雲休息了？

手足

報個平安就ok

推⋯

推 但想問最尾張gif佢係咪都仲有知覺 隻腳有用力好擔心...

721 721 721

推極都冇消息

大家身邊有冇金髮朋友唔見左呀

Condom

冇人性

P都推

推咗40版都冇消息

721 831 101

推爆佢

popo

搵返未？
推

唔贏你講咩撚野都冇用呀,唯一救到人的方法係贏唔係係連登9UP呀

上番去！

咩情況

希望無事

咁多人係到齋睇

p照推！

手足please平安

push..

推 但gif圖好似自己有郁去企起身？

標題黨又點？都係想幫手足姐==話block標題黨啲人真係好撚on9。
話人唔正正經經開po個啲唔知係眼殘定腦殘，咪講撚左開過兩次都沉囉==
錯撚晒重點黑白不分==睇撚到嬲

利申身邊金毛發夢朋友都安全

頹

C

好不安

救人！

點樣救到佢

搵人搵人

有無入院消息

尋人

呢個係唔係1027 20:00彌敦道被捕

幫推希望盡快搵到識佢既人保障佢唔會被自殺

You title:
1. carries negative tone. Word that appeal to EMOTIONS.
2. is a seriouss claim that a person got killed. If you give a claim , be responsible! Provide data, facts, AND warrants.
3. implied a FACT. Show FACTS.

Something like this will turn into gossip or rumor. Very distractive.

What kind of impression do you want to create after reading your title and posts?
How much time do you YOURSELF or EXPECT all others to spend on this incidence instead of preparing for 11/2 or other activities?

It is different from a title:
1. simply stating what you observed and the issue.
2. Asking for help...

有無人答到我

no need to feel that way!
don't carry away from the negativity in the title!
#1 no FC shown on post.
#2 pray for him , if real.

No FC for murder.

推
死仆街黑警

無人答我 咁我自答啦
如果佢係2000被捕
我見過個髮色差唔多既

721唔見人 831打死人 101槍殺人

有啲擔心

政府唔會打死人而收手，市民最多為打死人而憤怒

最尾一張gift證明被捕果陣仲有知覺，識自己曲腳。應該48完會上庭，希望手足撐住。

一定要手足上水報平安

成日想人死做文宣，連登仔心哋真壞

有冇消息？

死黒警

cls, 推呀

建設性留言，一定沈底

721 811 831 101

112維園見

11月2！

推呀，有冇人知呀！？

推
唔撚明點解會有咁多負評

推我呢個留言
有無人知個被捕時間

推到有反應

112

推 一個都不能少

fuck you but still push pls

有冇人識佢

推 有冇人試

自膠 識

推
為正經事嘅標題黨唔屌

+

P仔照推

推到有消息

仲未有消息？？？
手足上黎報個平安就ok，咩都唔使講

真係好擔心你

唔好有事呀手足 推

48已經過左
再唔上水姐係警察殺死人

光復香港 時代革命
推

標題黨 Blocked

上唔到熱門嘅?

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

推上報

祈禱

去左邊？？
如果手足想低調，揾朋友報個平安
只求你安好
被消失被自殺，一個都嫌多

留名 要推

搵番手足未

係咪都係未搵翻

冇任何消息呀

推咗先

721 831

推返高

兩日

死傻系屌你老母呀

push你個西

未死得…

推到搵返為止

Uppp

祝吉人天相

好嬲

Upppppp

唔好有事🥺

甴大大

手足唔好有事

推 吊

推丫

推，有無人知？

有無人識佢？

推呀，屌

甴近平

好似係凌晨時分
Am7093好似係車牌

要平安啊手足